division par l'infini ou par un intervale contenant l'infini -> (bot,top)
on pourrait definir un type Interval*bool qui permettrait de signaler si une runtimeError peut se produire

intersection : comp(union(comp(i1),comp(i2))) != inter(i1,i2) pour des intervales
arithmetique de sets fonctionne pas ici pcq on peut pas avoir d'intervales disjoints
